今日9月1啦！記得要幫機場做壓力測試！

我知道大家都仲好嬲琴晚發生既事，所以今日我地更加要行出黎，錫政府個春袋！！！

123456

自推10連

Push

901機場錫春袋

901機場 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

psushshanqq

b

自推

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

不
自
由

毋
寧
死
一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推推推

唔好再推琴晚既野住啦 去機場先最緊要！

我係呂麗乳搖巴！！！！
連登唔夠機場Post啊啊啊啊啊！！！！
大家快D自行Copy下面段野去開Post覆Post

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

有車就去機場shell入油，入油姐好nice

冇車就排巴士，去影飛機

無限loop

1300見